冰島宣佈制裁中國

冰島跟隨歐盟就新疆問題制裁中方 北京制裁冰島律師反制

冰島跟隨歐盟，就新疆人權問題制裁中國個人和實體，引起中方不滿，召見冰島駐華大使抗議。

中國駐冰島大使館發聲明，批評冰島的做法違反國際法，嚴重損害雙邊關係，決定對冰島相關人員實施同等制裁。冰島傳媒報道，被制裁的是當地一名律師，曾經在報章撰文批評中國，已經被中國列入黑名單，是冰島目前唯一被中國制裁的人。冰島外交部長對有公民被制裁感到驚訝，認為他只是行使憲法賦予的言論自由，對中方制裁表示抗議。

外電報道，這名律師所寫的文章，去年10月已刊登，主要批評中國使館擁有的房地產問題、中國在全球疫情大流行的角色、以及中國遊客的問題等。

原文網址：

又加速

仲有邊個未

人地制裁你

你就搵個律師制裁

msi lol

錯不在大使館、国家及人民

正

戇狼外交滑得太快收唔到制

維京蠻族學人制裁天朝上國，知唔知醜字點寫
搞番掂自己先啦，早幾年仲成個國家破產

我隊你國家
你隊我國民

值

冰島唔係歐盟都咁勇

中國人不吃這一套

曾經在報章撰文批評中國，已經被中國列入黑名單

咁制裁啲咩

冰島我去啊
唔好俾gi na蝗污染最後淨土

咁支那隊仲去唔去冰島打MSI

真 唔好搞臭人哋地方

支那狗 要全面進場 護主

單機啦柒頭

我d post大把人睇

冰島有情有義

冰島好撚勇
但冰島制裁中國，中國會有咩影響？
有冇多啲詳情

Floki

可唔可以唔俾大陸人去入境 污染哂

都係旅遊問題嘅多
本身就無乜經濟掛勾

冰島

咪撚再俾啲大陸人過去污染晒

跟歐盟制裁4個人

冰島制裁4個支那人
點樣國家法

最緊要有破窗效應
等多啲國家跟機

Woo woo woo

Huh huh huh

根本冰島人就唔太喜歡，有外來人移民去生活 ! 冰島人民自己可自給自足，而家以往零污染，如果無遊客去佢地更開心 !

人間淨土

重有冇撚屌要認做中国人

其實愈來愈多國家抵制中共政權
中共日落先定係英國日落先

本身冰島都貴
一般去唔起

英國收香港人回血日出返都唔出奇

收皮啦支那仔

等睇Riot抵制冰島 唔比MSI喺冰島打

我地中國人唔再用冰

根本唔洗靠中國 成個國家得幾十萬人 入口 入歐美/印度 都得啦

北京猿人

快啲禁支那人入境
班仆街整到啲地方污糟邋遢 又嘈

維京狂戰士

乜歐盟有制裁中國咩

可以block多件

直接下令停辦

一定關error事
Error喺冰島咁出名

中國人最愛嘅LOL世界賽係咪冇得去喇? 今年世界賽喺冰島喎

三文魚尊重冰島人

冰島的做法違反國際法
嚴重損害雙邊關係
當地一名律師
已經不能夠再淘寶
是冰島目前唯一不能夠淘寶的人

冇匈牙利呢個仆街阻住

想軍事搞鳩冰島都幾難
架墨魚號行唔行咁遠成問題
仲要冰島下面係英國

takk

唔洗驚 大部分支那人冇得打鬼佬疫苗 去唔到

Riot一早比騰訊買起左 癲起上黎攬抄唔搞都似

瑞士有 BCI 唔妥新疆
冰島就有制裁
兩個比較中立嘅國家都終於企出嚟
戰狼外交 Epic fail

嘩 去就係顛覆国家政權

寒涼之地鬼地方誰會去

Viking clap 當年連支那都抄

不吃這一套

冰島啲穩守突擊幾好睇 港隊應該要抄下

係囉

4個黨員冇得去旅行，冇得做離岸投資

提醒大家

冰島人口只有36萬，比九龍城區人口仲少，比d掌聲人哋

咁就好睇 LOL 戰線開打
大家可以喺支那嘅 LOL page 留言，甚至開帳扮小粉紅都得

啲討論區開始維穩
上面啲人：屌靜啦 靜呀！唔好小事化大呀我要去冰島比賽呀

日本都未跟機

係時候去下冰島🇮🇸旅行，無撚支那人，先係旅遊勝地！

技窮到咁，仲靠五毛洗版醜唔醜

仲有唔去日本

下一任首相可能係小泉進次郎

之前去冰島玩local tour,遇到好L多牆國人扮香港人

唔得架連登唔可以咁講

你要接受再教育

冰島制裁嘅應該係中國政府官員？

中國制裁嘅係冰島平民律師？

地球上得兩種國家會願意企硬， 一種就係好似美國咁夠大隻，另一種就係同中國冇乜利益往來嘅小國

冰島並唔係歐盟國家
上一次歐盟制裁並唔關佢事
佢今次係跟學歐盟決定獨立行事的

冰島地理戰略位置好緊要
之前土共想買起冰島都搞唔掂

5月LOL MSI(全球季中賽)係冰島打 唔知中國隊仲去唔去

冰島好波

好想再去

做左神棍😂

支那狗 食屎啦

向全世界宣戰

巴打 下次去冰島叫我 我係冰島想搵個香港人都好難

支那狗

反而匈牙利呢D歐盟獨裁國家就真係

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問人權教師爺(曱甴#16719)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

中国網友諗緊去唔去 LOL MSI
中国遊戲喺冰島搞季中賽

計我話邊個再踏足冰島就係漢奸

不錯哦！ 很愛冰島，疫情後來再去北歐

4個新疆小薯官員

問題係中國反擊係制裁平民...

老實講我想去冰島玩，希望中冰一直互屌落去，唔想太多大陸人去

強國以為煽動強國人排外，歐美就會屈服，點知集中營係歐美係一個敏感同令多數人反感嘅話題，
強國越煽動、搞所謂反制，全球越多人注意強國集中營、種族滅絕。

天朝上國係曲緊？

No Talk All Action

推

入去屌你老母？

去北韓, 伊朗, 俄羅斯, 同d非洲乞衣國家

好欸好欸

成9日國際法，自己幾時有遵守過國際法

牛B
想知冰島有冇釣魚島（台）大。

你教我講冰島語要如何問好

加拿大 澳洲先多小粉紅